［7.27］有無人諗過到時警察唔做野鄉黑拎老牛點算？

有無人諗過到時警察唔做野鄉黑趁時拎老牛傷人點算？